{"componentChunkName":"component---src-pages-index-js","path":"/zh-tw","result":{"pageContext":{"locale":"zh_tw","dateFormat":"DD.MM.YYYY","unlocalizedPath":"/","text":{"BitTorrent protocol used by:":"BitTorrent 通訊協定使用者：","Get BTT":"取得 BTT","Client Download":"用戶端下載","achievement-3-1":"2 億","achievement-3-2":"個錢包","achievement-1-3":"使用者","achievement-1-2":"20 億","achievement-1-1":"超過","achievement-2-1":"1 億","achievement-2-2":"MAU","The world's biggest distributed network, powered by BTT.":"世界最大的分散式網路，採用 BTT 技術。","beta":"測試版","liteHeader":"無需應用程式即可串流 Torrent。","liteSubheader":"在瀏覽器內播放 Torrent 檔最便捷的方式。","Get started":"開始使用","compatibilityLite":"與桌上型 PC、Mac、iPad 和 Android 均相容。支援 Chrome、Safari 和 Edge 瀏覽器","classicHeader":"下載 Torrent 的原始應用程式。","classicSubheader":"從桌面大量快速下載 Torrent 檔。最適合有經驗的使用者。","webHeader":"邊下載邊串流 Torrent。","webSubheader":"快速下載並播放 Torrent 檔。最適合新手使用者。","androidHeader":"極速行動下載 Torrent。","androidSubheader":"最可靠的行動 Torrent 下載器。","Stream torrents on iOS.":"在 iOS 上串流 Torrent。","Works on phones and tablets. No app download needed.":"直接在手機和平板電腦上運作。無需下載任何應用程式。","Try μTorrent Lite(beta) for iOS. Stream torrents on your phone or tablet":"歡迎試用 iOS 版 μTorrent Lite（測試版）。在手機和平板電腦上串流 Torrent。","Try µTorrent Lite (beta) for iOS-iPad. Stream torrents on your tablet.":"Try µTorrent Lite (beta) for iOS-iPad. Stream torrents on your tablet.","Free Download":"免費下載","Learn More":"瞭解詳情","All Products":"所有產品","Premium options":"高級選項","Not available for ${appleIcon}":"不適用於${appleIcon}","Launch now on ${liteLink}":"馬上在${liteLink}上啟動","Launch now":"馬上啟動","NEW":"新","Try µTorrent Lite (beta) to stream torrents without an app.":"試試µTorrent Lite（測試版），無需應用程序即可流傳輸種子文件。"},"navText":{"Try µTorrent Lite":"試試 ${liteLogo}","Stream torrents without an app.":"無需應用程序即可流傳輸種子文件。","Get Started":"開始","NEW!":"新","Stream torrents on your tablet.":"在您的平板電腦流式傳輸 torrent 文件。","Try µTorrent Lite for iOS-iPad.":"嘗試 iOS-iPad版${liteLogo}。","Buy BTT":"購買 BTT","Exchanges Listing BTT":"交易所上市 BTT","View All Exchanges":"檢視所有交易所","View All":"檢視全部","Crypto":"加密","Help":"幫助","Products":"產品","Token":"代幣","Get Content":"內容","Language":"語言","Torrent Downloaders":"Torrent 下載軟體","Web for Windows":"Web for Windows","Online torrent downloader and player.":"線上 torrent 下載軟體與播放器。","Free":"免費版","Premium":"進階版","Classic for Windows":"Classic for Windows","The original desktop torrent client.":"原始桌面 torrent 用戶端。","Web for Mac":"Web for Mac","The best web torrent client for Mac.":"最佳 Mac 網頁版 torrent 用戶端。","for Android":"for Android","The original torrent downloader for Android.":"原始 Android torrent 下載軟體。","Live Broadcasting":"現場直播","Create or watch live broadcasts.":"建立或觀看現場直播內容。","Learn More":"瞭解詳情","Content Utility":"內容公用程式","Access BitTorrent Classic from anywhere.":"隨時隨地存取 BitTorrent Classic。","Login":"登入","Learn about BTT use cases.":"瞭解 BTT 使用案例。","Get faster downloads, earn for seeding.":"下載更快速。獲得代幣獎勵。","Store and share digital content.":"儲存並共享數位內容。"},"footerText":{"Language":"語言","Downloads":"下載","Windows":"Windows","Mac":"Mac","Android":"Android","Linux":"Linux","Platforms":"平台","Company":"公司","About":"關於","Contact":"聯絡人","Press":"新聞稿","Jobs":"招才納賢","Blog":"部落格","Advertise":"廣告","EULA":"EULA","Copyright":"著作權","termsOfUse":"使用條款","nowTermsOfUse":"","Privacy":"隱私權","Privacy Preferences":"隱私首選項","Support":"支援","Help":"幫助","Forum":"論壇","All Rights Reserved":"All Rights Reserved"},"compatibilityText":{"This product is for Windows.":"本產品適用於 Windows 系統。","This product is for Mac.":"本產品適用於 Mac 系統。","Are you sure?":"是否確定？","Your device isn’t compatible with µTorrent Classic for Windows.":"您的裝置與 Windows 版 μTorrent Classic 不相容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Windows.":"您的裝置與 Windows 版 BitTorrent Web 不相容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Web for Mac.":"您的裝置與 Mac 版 BitTorrent Web 不相容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Windows.":"您的裝置與 Windows 版 BitTorrent Classic 不相容。","Your device isn’t compatible with BitTorrent Classic for Mac.":"您的裝置與 Mac 版 BitTorrent Classic 不相容。","Would you like to download BitTorrent Android?":"是否要下載 BitTorrent Android?","Would you like to check out DLive, available on the App Store?":"是否要查看 App Store 上可用的 DLive？","Would you like to download BitTorrent Web for Mac?":"是否要下載 Mac 版 BitTorrent Web？","Would you like to download BitTorrent Web for Windows?":"是否要下載 Windows 版 BitTorrent Web？","Would you like to download BitTorrent Classic for Mac?":"是否要下載 Mac 版 BitTorrent Classic？","Would you like to download BitTorrent Classic for Windows?":"是否要下載 Windows 版 BitTorrent Classic？","Yes":"是","No":"没有","No, please let me continue from this page.":"否，請讓我留在本頁面以繼續。","BitTorrent Classic for Mac is not compatible with Mac OS Catalina and above.":"BitTorrent Classic for Mac 與 Mac OS Catalina 及更高版本不相容。","Please Download BitTorrent Web for Mac":"請下載 BitTorrent Web for Mac。","Your device isn't compatible with BitTorrent Web":"您的裝置與 BitTorrent Web 不相容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Classic":"您的裝置與 BitTorrent Classic 不相容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Live":"您的裝置與 BitTorrent Live 不相容。","Your device isn't compatible with BitTorrent Android":"您的裝置與 BitTorrent Android 不相容。","Try downloading from your Windows PC":"嘗試從您的 Windows 電腦下載。","Try downloading from your Mac OS":"嘗試從您的 Mac OS 下載。","Try downloading from your Android Device":"嘗試從 Android 下載。","Try buying from your Windows PC":"嘗試從您的 Windows 電腦購買。","Try buying from your Mac OS":"嘗試從您的 Mac OS 購買。","Try buying from your Android Device":"嘗試從您的 Android 裝置購買。"},"androidBannerText":{"Get the official Android App":"可在 Google Play 免費獲得官方","FREE on Google Play Store!":"Android 應用程式!"},"meta":{"title":"BitTorrent | 世界上最熱門的 Torrent 用戶端","description":"BitTorrent 是一家領先的軟體公司，擁有專為 Windows、Mac、Android 等而設的熱門 torrent 用戶端軟體。立即下載。","keywords":"bittorrent, BitTorrent, torrent, bittorrent, client, windows, mac, osx"},"modifiedTime":"2024-3-15 19:46:1","pageName":"index"}},"staticQueryHashes":["2794733127","2794733127"]}